做金融 叫人買金

是咁的 琴日去見左一間買金既公司見工 個老細話10個客有9個都輸 呃人買金 主要係交友app搵客 成日就係office禁電話搵客 好似搵雞咁

見完就同老豆講 老豆一句ban埋黎:你返金融?唔係你果飯黎,陣間又話簽呢樣簽果樣,呃撚哂你啲錢,金融係古惑仔做,係咁呃人買,你估好似呃呀婆咁咩。

之後我就收左皮打呢篇野
我又覺得老豆講得幾岩,老豆真係好勁
果然老一輩真係乜都睇清哂

咁都叫做金融真係笑死人
呢啲叫做老千

倫敦金已經同騙案劃上等號

你老豆都知你反而唔知

正正常常一個正常人都個呃鳩人
你check左IQ未

知

遲下寶藥黨都叫做藥房